上架下架係咪蝗語?

以前淨係實體貨品先會上架下架
而家乜柒都上架下架

推出/開售->上架
移除/隱藏/停售->下架

上架下架同"打造"差唔多

又唔係喎
「上架費」呢樣嘢講咗幾十年

"上架"唔係，"下架"係
正常香港叫"落架"
支那避諱個"落"字，要講"下架"